我發夢諗到<入黎研究一下>

我知我咁講好天方夜譚
但係有冇諗過我地依家個情況
根本就係左手打右手。都打唔中個腦
即係政府。極權
我突然諗到如果我哋發起眾籌。
係幫班警察打官司。
然後搞個反高層遊行
要搞到佢哋分化。我相信好多藍色衫嘅警察
都好撚白色衫嗰班仆街指指點點
踩住佢哋上位。

條件係要遊行時候。着住制服企喺市民前面
支持市民。有無可能令到一班仲有少少良知嘅警察幫手？唔好多會唔會有10個八個呢？
當有呢班人行出黎反抗。我相信陸陸續續就會有更加多嘅警察支持加入。
我唔係要幫佢哋講好說話。
但係事實。我哋要改變現時嘅政府。
一定要吸納警察佢哋嘅支持。
我好希望有一日我見到好似外國咁樣示威者
同警察企埋員一邊。反抗呢個不公義嘅社會

依家打來打去真係唔會有咩幫助。
希望大家可以討論下有冇其他辦法

我知道香港人唔拖得冇耐性
但係真係要有耐性。革命係需要時間
唔係一朝一日就做得成。我見到好多後生仔咁有熱血我都好感動。我希望可以keep住到11月。
睇吓有能可以改變議會嘅生態
依家林鄭就係想拖。同雨傘革命一樣
要你地鬼打鬼。左手打右手。
或者係想你哋示威者唔小心打死其中一個警察

我曾經諗過警察打死示威者一定更加多人出嚟
係我哋會更加多人出嚟但係我唔覺得個政府會理我地。
我要講就講晒啦希望大家明我意思啦
勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆
大家加油

推

幫班警察打官司？ 呢個月黎既濫暴行為？
咪傻啦，手足們比佢地爆頭傷哂入廠，眾籌比班犬隻等佢地唔使負刑責？
點對得住受傷既義士？
就算幫左佢地，呢班狗隻唔會報恩咖。
有良知既早就辭左職，點會發癲要打死人咁？

歡迎討論

PUSH

你有無睇我講乜架？🤦🏻‍♂️
依加係幫班棄暗投明嘅兵
佢哋要佢地變節吖

要敵人加入自己陣營。先有機會贏

(唔洗講野）。申利： 場場join

Me too